點解間salon既洗頭水都一樣味

無論係大陸定香港 街市舖定商場舖 只要係洗頭 出到黎d頭髮都一樣味 自己買過唔同牌子既洗頭水護髮素 都未有過呢隻味 所以一聞到人地個頭有呢隻味就知係去完salon黎 就算有d舖頭俾幾款洗頭水你黎洗 結果出到黎都係一樣味 究竟點解